[法律]自插

假如我有精神分裂
我另一個人格出現嗰陣將我條J插入去我個肛門
咁我可唔可以告佢性侵
#metoo

樓主條J有幾長

樓主條j可以轉入大亞灣

30cm